★外媒：華為陷入「混亂模式」半成品和未經封測的晶片都照收貨！

外媒報道，距離華為禁令生效的9月14日剩不到三周，華為正在大舉囤貨半導體晶片，甚至與供應商談好，半成品和未經過封測的晶片都照樣接收，可見華為的營運已陷入「混亂模式」！

報道又指，華為最近常常致電供應商，或是半夜開電話會議，幾乎陷入「混亂」狀態，甚至會不斷更改自己的計劃。

保證包壞

華為沒有明天，已經玩完

pccw use華為 equip

好想用華謂，可惜應該好快Milano last

電子垃圾

快啲賣啲次貨比華為清清個存倉

垂死掙扎

你都傻，等出年拜登上場咪買到囉

單係侵玩撚死屎為
我就覺得佢係可以列入總統山偉人之列

賣曬啲 fall out part 畀佢囉！

老貓mode

感覺如果咁都迫唔到佢上絕路，之後佢會變得非常強大

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

帝國毀滅最後既情節

華為連埋中國一齊收檔啦

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

Trump:
CHINA NO IT

中國的會

坐地起價。